[UGC]城大6年制獸醫學士學位課程 明年9月或納入政府資助課程

【城大6年制獸醫學士學位課程 明年9月或納入政府資助課程】

申辦獸醫資助學士學位課程兩度觸礁的城市大學，獲教資會支持，明年9月起開辦六年制資助學士學位課程，正等候政府批准。

行政長官林鄭月娥形容課程來得及時，政府樂於支持建議。

#有線新聞 #城市大學 #獸醫 #獸醫學士學位課程 #教資會

香港有多一間醫學院

只接受港大喺城大頭

CUHK

一定好開心呢個course

吾城終於有神科

幫多啲動物已經係好事，仲可以同啲贏國蝗再坐地起價

早就應該要資助

城大自資獸醫，成本35萬，一年收12萬，其餘只能用捐款補貼

香港人購買力有限，但無理由迫佢地讀唔好、辦學只為賺錢、重量不重質的學校

HKU=CU>UST=CityU>Poly>BU=EDU=LU